[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3425)

聽日入機場啊

屌你老母卡雲尼

亞特蘭大讓球？

推返呢個！

3:3未

蝗絕殺我食屎

羅馬半場都過唔到on9

阿特半大

絕殺啦

第一日賭波 依家先知波都有咁玩法

唔易中呀..

23未

唉又斷1

開場客主主客...

大聖爺救命呀

psv 盤都贏唔到 咁都服d 無咁嬲

lm

20個攻門可以贏唔到

勁撚到

我了

無大ching嘅clg

咪terry條飛

絕啦 垃圾蝗

lm了

皇馬絕殺未

屌你老母蝗狗

無走地玩jump

呢到有個爸打都中今日呢個 有冇咁易中

彭美rc 型撚到

屌你老母 蝗狗

isco bale 0態

3:1

無。。
好難中架咪玩 6場 半全場

咁快封

尼姆快啲刷幾角比我入個角細啦

補1?

垃圾鍠。。。。

bale 又柱邊

屌

我屌你老母

有多寶都值搏既 冇就不了 當買六合彩心態

Psg 半7 支持全8？

屌你老母psv

賤種黎

roma 差d 3:2

咁23ok?

Not ok!

彭美想點 針

笑死 1對1 巴西仔 龍都唔中 2:2ft

輸埋佢啦屌
個25仔真係黑氣石黎

訓教

賤種蝗

皇馬手足又輸錢喇

完未半場
買左半主

5連tick 我了

港聯啦

垃圾托盧 都係玩單頭算

彭美笑死人
半主

呢3個鐘 輸一注 jump
阿等上船了

派唔到住
啲錢幫左Supreme 哥買阿特

依家LOL 點解咁多比賽
日日比賽十幾粒鐘

reserve me pie1st

布格勒斯特7c cashed!!!!!!!!!!!!!

9

莊家搵食

Ft 6cccccccccccc
7s頂到

派？

咁夜仲見到奈

我都覺得係 我仲停留係M5個年代. 依家咁多場點睇

聽日派

施小姐唔開阿特角球

nyc 有冇同路

Terry fb group有班友係咁屌佢 好好笑

派me

我

Lm

sparta cashed ez
有冇人gun了

傻gap：大家仲中伏

抵啦. 贏咁多

點解買蝗 好後悔

屌你老母垃圾蝗

蝗又大船？

食埋elder 唔打團 去分推 on9佢一係就唔好tp翻去繼續推

屌埋又同你講咩

屌 係wor我以爲改左名

我以為自己留左言言

why..一波團翻盤？

彭美正氣！
紅左仲勁

yy走左你幾耐
等我參考下 挑戰下傻gap

沒上一排排

點解咁撚多比賽。。 幾時世界賽

葡國雞開到半主派100

1

［白宮聯署］同我簽爆佢！請求美國將香港警察定義為恐怖組織

psg 我dllm

LM

黑警斷腳空難死全家

有冇料

呢場未踢都知半場2:0

邊個先係真雲加

岩岩先圍完

阿特蘭大 半一 20k

53 半大

gun 100k

。。咁樣通常比你講一講就輸

即場先啦半一上盤...
反正美職CUP黎CUP去

Gun

唔等啦
驚阿特怒炒

唔會 你睇最尾果兩波就知對家on9
連續兩波都係輸同一樣野

踢假波都話賺大錢
依班畜牲真係無人性

5龍 3營都輸有d誇張

我睇LIVE睇定啲先

紐約角大有幾多買幾多

m

推塔game

咁快2c cls

屌咁都唔入 上盤24

巴黎11.5b?

刷夠先好入

又救到屌

唔買名牌隊

巴希亞ng

曼聯曼城熱刺阿仙奴利物浦點計

10分鐘5射jump

頂埋呢場

角細？

12m

巴希亞12m!!

psg 祖 拜 皇 巴 打弱旅一定唔買
英超另計啦

無入psg角細 慘了

係r
淨係識買呢樣

2:0psg

PSG

巴希亞 Ng Cashed 訓得

又贏

阿特個場爆c未

葡國雞我diu

Spartak

Me want PSG

CLG 淨係識HOTSHOTGG 果D

有冇人幫手叫

追番日假啲數炸

Buy jor small c?

跌得好快 2.05 1.85

2:0了

講完就1.77
唉唔買

？

同年代
我年代係TSM regi唔識串

我岩岩落緊 rejected 爽

冇

3.5s快快手入左 即刻轉左3/3.5

CLG 隻AD俾人屌到兵都冇得食

4C

我有dota2水 有冇人想g

mls 4c

果代D人退左.. 跟住開始出現中國隊果D, 跟住就好少睇了

保地做乜

手足 有咩esport網賭 介紹呀

今日個場pick卡沙丁打比賽真心r爆頭 成場4打5

365show 1:1

係PSG 2:0...
你咁報係PSG輸緊2球

冇人想g 咁我訓了 88

沒買 手持彭美 同高士路 阿特特

自備球探ok?

88

5c

冇錢買呢場角大真係走寶

屌你nyc差d入

又爆額？

我就唔靠人報分
不過唔準誤導手足

手足買左咩

太多波
獌果場之前已經爆左

PSG 3:0

Psg3:0

PSG係咪冇尼馬. 冇左佢好似要追

羸錢都訓唔撚著

個重心明顯左好多

無
但有尼馬其實會勁啲
只係今場對手太廢

r聯16強 out

玩緊極限心臟

What!

8.5s?

Arm arm 果場走左水

8月11日：
1.人妻$200✅
2.山葉$200❌
3.緣茵Fg $200 ❌
4.江原Fg $100❌
5.海倫芬 $200✅
6.阿記 $400 ✅
7.杜伊斯堡Fg $500✅
8.阿美利加Fg $390✅
9.彭美拉斯半主 $220✅
10.巴黎 9.5s $90

就係要追聯賽呀...
佢法甲都係打弱隊多姐,, 冇尼馬好似易穿盤D

我12.5s 一齊力頂

好少買角細 心臟頂爆

PSG有尼馬作客可以同痢狗平分秋色
主場仲要屌爆痢狗
PSG對獌...次回有睇都唔想講

玩野牙

90蚊都唔要輸！

蘇仔運氣

尼馬踢聯賽唔洗咁認真都得
本身超班
係會撚狗下

大家一齊73分鐘2-1

炸完對家入

大波派錢

psg大帝們請提早下班
搓都完場thanks

追時事台追到好心up訓唔著
有冇人知點先可以捐到錢比個位中槍義士..

我買左4.5大

入球批准

就係訓唔著去左賭波
應該聽日會有方法
唔洗擔心

阿特goal

岩岩落去圍 直頭去屋苑打+捉人

亞特蘭大聯1:0

屌半主同半大揀左半大入多粒ok?

奈幫sana

阿特Goal冇人講

阿特蘭大輕鬆到goal

上面

班狗真係痴撚線 死全家啦屌

想收返手續費

我都轟左左

罰球nyc 一個都唔跳好波

仲有比狗㩒頭落地個位

上面咪有手足報..

派me or place me in the list thx

屌你咩咁都要睇var?
素有越位

PSG 半7C?

boom

咋左

小禁區跳入去都越位 比狗賭

7

條友堅有信心..btw boom左

推人

屌咩 吹推人

04:00 34 亞特蘭大聯 0-0 紐約城

正確黎講係37分鐘7c

好靚仔

比狗屌

唉屌..好撚sad

我咪倍時買lor

頂得咁靚都吹jump

psg半7全7 笑左

巴甲十年都冇一次齊心大波

喂牙 唔好gel

十年前成日大...

葡國雞個半主咁都開唔到

咩中位數 10以上點爆

半一上盤準備沉

羅馬里奧華斯高年代

var is shit dllm

呢round痴左線 十場(仲有兩場未打) 開左七場大

巴黎尻猜足球

幫奈頂緊9.5s

7c mls

7C

乜撚呀
尼馬山度士

-3c 快
刷完先準入波

屌中柱

39分鐘8C,..
9.5B GEL得未
最派錢應該係呢場了

膠暈你廢柴

8c

cf先係

有場半7全7肯隔離

PSG D角停經咁停....
好彩不嬲有親PSG D場都唔賭..
任佢開

咪GEL..

你未見過5連角?

Yes can gel

唔斷哈馬比應該有得興奮下..
依家冇乜了

no gel

亞特拿拿臨半場比埋個兩角

參考某場俄超

澳職都得
唔會係巴黎囉

講左超級細
2:0回會攻
妓 車 多 都係咁 要小心

大9硬。。 2隊快攻 一有波就沖前

10C就可以訓

靜少少先巴打

仲要補時5連角
玩死人

9c未

力頂

我廠同車有時唔係 贏緊都落力刷

3個月前 80MINS仲係3C 完場9C爆我8.5B

1-0 jump 角大24

巴黎說好的456呢

1-0

巴希2球12m 玩鬼呀

頭自李c都7分鐘5隻

easy 馬天尼斯

CLG真的贏了

放心 一定有角 watching live

呢場真係經典

葡國雞痴撚線

假希望又中

彭美

布拉加半主...

假希望半主 我了

巴黎做得出
不過無尼馬就好啲

未買走地

你班仆街贏嗰一下就出嚟

今次到我啦

阿特贏我決定幫sana捐哂出去

.. 開左球探 幫你支持

巴希雅 goal

未蠃已經LM定

同佢講冇買到咪算囉

Ho!我捐埋佢贏嗰啲出去

痴撚線 彭美迫害球證?
黑到

巴甲全大

現代 皇馬 彭美 你d愛隊

9c 未

同我冰實
練到不得了

9c

巴素利

Same ...

呢場一定大。。

阿特蘭大聯D即場角睇住LIVE幾好玩.
想刷果場真係會狂刷

9c -1

9C

on9 唔買對家3串1

臨瞓前心水

9.5 力頂

紅豆冰 吱吱冰 范冰冰

半9勁到

nyc先係
刷角隊。。

李冰冰

$90都唔想輸啊屌

巴希雅RC jump

好耐冇見真飛

白冰冰

尼姆好地地又刷咩

Cashed

彭美W 輸半心足

14.5 .. 個莊唔睇好大

bahia 2-2 頂撚住

PSG 頂實

依家咁多大戶
小弟唔獻醜啦

屌呀 gg

10c 未

彭美上

賽前一定大到啦屌 2隊唔撚守 一有波 全隊上前

半7全8

事後大戶？

？
psg9了

知咩事未？

8

控角隊

last min

紐約13.5 大上

屌炸乜撚 我個半大

被呃 thanks

！完

8c ft 好波

8月11日：
1.人妻$200✅
2.山葉$200❌
3.緣茵Fg $200 ❌
4.江原Fg $100❌
5.海倫芬 $200✅
6.阿記 $400 ✅
7.杜伊斯堡Fg $500✅
8.阿美利加Fg $390✅
9.彭美拉斯半主 $220✅
10.巴黎 9.5s $90✅

yeah

法甲真係任psg踢

呢場下半場隨時 得幾隻

6連

其實歐聯先係法甲

奈！cashed!

比9返d錢我呀

有冇買！8.5s

俾人cup埋

講中左 半7真係全8完
有無手足入左角細

彭美補10mins , 準備4-2

想g明日奈靚唔靚女

gchi

sleep 有人抽中我記得通知

暗瘡肥婆

12.5細 穩如泰山

頭先練心臟入埋8.5s細玩下

12.5s

斯巴達走水後入左呢場10s

靚女唔會賭波

想屌

識玩

冇呀屌

當我死嘅？

我士仆停欠一角被迫玩呢場

cls... 5am仲mon緊

你比個簽名佢打發佢走吧

對面2球都12m入

左2？

係咪confirm左？

唉屌
找playhard個100先
見到佢晚晚叫春好心痛

CLS

幾時派我

巴甲肯ft 未

愛會有時間限制？

死火 要找gap數了

贏到唔贏了

彭美夠薑入一球輸半

贏到盤算係咁啦。。。

組團日日叫春等手足有得派

.. 仲有個羽田
上次爆9我

情敵：假希望

早晨呀！！！！！！！

改唔返叫明日奈...
有人用左 慘

jump JC狗到

無訓過
btw食住個勢繼續贏

想知聽日伊巴朋友隊係咪100%

彭美var

。。 邊個痴線佬

其實明日奈係咩名黎

其實我都想知你個名係咩黎

wait ebanking ing

想你放棄明日奈

人地兩個12m比返一個啦

巴甲場場100分鐘>?

我 呢3日 訓左3個鐘。。

客隊 var 即比
彭美var 乜7都冇

沒比到

早晨

刀劍？

你真人隻腳短到但係。。

psg踢得好allin左10.5s 半場7個以為乜都無

佢tg icon

好在見你個payme先知

哇拿根-1開咁深

why
唔知買咩好

灰

一買盤就炒

唔係我想知莎莉係咩嚟

油頭毒Y

莎莉莎莉叫

你改結城明日奈咪得
定又有動物台手足用左?

巴希亞
巴希亞
巴希亞

啱啱葡國雞條數
聽日起身再找

link

呢個咪嗰個屌你好熟口面
之前有follow

+1

line 果一隻野?

Kaying219

明日奈靚好多wo

起點起身
MON實

咸巴個百萬富翁tmr?

幾點

雞

職賭係唔需要訓教

咁真係雞

jump baby
我岩岩連炒4注

瞓覺就Weak啦

好cute

仲要係 臭雞

大家有冇心水

即逼死我 唔洗訓姐

Btw角細$90@2.13
高水角細真係好好玩

530 half big all big no thx

電子莊既未戒真係要早啲戒

點Mon
逼我唔瞓

900$ok?

入黎打機未 好耐未見過你隻雀

得㗎啦抽返今日啲人
唔使再留名

係！！！！正到
要入角細黨嗎

on9 輸咁多都唔介 要驗一驗腦

痴線

好似留左

係英國讀書輸咗$50000

睇緊波
屌
我買左隻usb to lan
插電腦冇反應。。 點搞

逼我唔瞓玩7:30

今日成日冇玩啦 淨買電莖+波 開心左好多

頂 唔識IT野

退貨 換個隻

電莖真係 幾舒服 睇場戲就收錢
完全無壓力

大學2.5s

屌佢老母 仲要拆左先見到係for window 7 8 vista mac但我win 10

點解今日唔見lukeshaw
入嚟打飛機

想買半大喎

聽日去拎落街搞左佢先
想carry你地

唔見你叫波

日假玩完
夜晚可能去左蒲

半大都可以2.5s

咁ON9 換電腦仲實際

我無買呀

平時ball個到 拉最底

決定跟mevius搵食 佢真係pro職賭 好撚癲

屌 單刀唔入

完全冇反應。。
好似冇插過咁

禮尚往來

我中意睇奶多d

想g波枱邊個最靚仔

星之力

入去睇清楚d

銀河落到低水平手盤

呢三四日32注
29注都係買角細

人地搵成百萬

星之力囉
我男神

你收皮

結果贏定豬

真

屌你老母 4打2 差d 1:1

贏

仲有冇水臨瞓前想買

100%?

dc冇朗尼

有無人放星之力相
想高價收

明星隊角細

就咁話啦 大學2.5細

祝w！

1.875 buyed

仆街仲未10c

下半場唔攻啦 2隊都中間去波 唔打2邊

jump

你地唔洗訓？

GIVE ME SOME TIPS MAN

瞓覺好Weak

即場買細波使唔使驗腦

u too
想訓 但訓唔著

有gun就是贏

Real
星之力訓緊

又控角

明星 角細

半9全9
頭先俾奈恥笑

唔好睇live

學人買3k 9.5s

2隊 10幾條友 打短傳

你話呢

感冒菌落肚 柯撚到仆街醒左

唔會半9全9啦 仲攻緊
唔會爆到7-8

今晚睇過冇乜好野 聽日先再買

飛已撕

想知職賭一個月贏到幾多

阿特啊

半9全9我報ICAC

半9全9我比返3k佢

布2:0ez

加塞催淚彈落口

暫時15-20k 維持左一年

咁豪 請我打牌得啦
3K就唔洗啦

咁你覺得返工好啲定咁樣

咁樣少錢係因為竹想試一年 坐大d個本先大注去

想打牌呀！！！！！！

發達唔敢講 搵到食夠用夠洗買野就夠啦

做奈上家 要頂死佢

食枝mevius先

咪撚煩

21點同賭波一樣 心態重要過技術 大概每次去+20k我就走 輸5k我就走 21點反而我今年冇乜斬鑊

多蒙特頂住

賭緊波叫人訓教

阿特12m

阿特12

唔叫囉

全格ready

準備2:0

上盤好過角大啦屌

屌你 唔搵錢 點輸比你呀

12m 變角未

準備捐晒Supreme 啲錢出去

21點唔係都背表去?

40分鐘9c 開14中位數。。
莊都唔睇好大 我又唔敢買細

同埋我都係平注1000-2000買波 係上星期目標完成先推幾口 今日都拎左8成走

+1 -1

2-0

捐得

2:0 goal

好輕鬆

9.5b 咁死真係...

馬天尼斯goal

不過好睇有沒隊友

9.5b..

365 9.5S 17倍

+1 -1太難了 太多副牌啦依家

jc 有冇開即場

冇可能開唔到痴線

20only 都話買20

有我唔4叫啦

同埋都要靠同台人 我多數叫埋幾個以前同學一齊打

收order係中間玩

岩岩睇 仲係9c?
唔係玩半9全9阿

jump.. 下半場 主隊唔玩2邊

賭場見D職賭一條友玩4,5 個位

10C

10c

10c thx god

10c goalllll

有人9要就boom

賭少日啦

10 C FINALLY

聽朝10點先開波依家最後召集做咩9...

屌你老母 咁都唔撚入

係要屌下既

mls 9.5b @1.78 = 100%

呢樣冇問題 係張係風險提高左姐 講真係賭錢都好講運氣 你一個打咁多門好話唔好聽黑起上黎死哂

咁夜既又打牌？

屌掛住叫角無買0530 下盤

馬天尼斯

有無心水？

唔會風險提高啦. 都係玩快D姐.
我諗都係背表決定去唔去.
賭少少運

之前見人10 同9 吾睇其他人照double

同你打緊牌 輸緊錢 叫你走先一樣道理

之後13點點

邊有心情打

我6x1 左 天主上盤
60倍 買左1k

real

成日唔見左人
出左去打驚？

我永遠12點

-1 ? -1/-1.5??

正常就-1

戈亞斯
天主
伊巴
fcla
廢城 全開
每人派100 今晚係到既人

ok lm

唔洗lm 開到先算

屌 走地14角細 穩撚到
唔撚敢買on99

伊巴果場係難關

快啦

有沒介紹

Btw我見你地都場場賭

好似冇朗尼
等出埋陣 冇朗隊 我轟多注伊巴

冇啊 等緊7:30

真職賭

12傳說

一路捉棋想搵野睇下

職賭

上黎9up姐

Tvb淨睇愛回家 Netflix 多多

半9全10
同今朝美職一撚樣

刷角同我！！！！快

智利？

戴拿模100%

買角球你地有咩心得

快刷！刷爆佢

高士路仲未派彩我屌你老母

11C

屌. 呢條早排YOUTUBE有彈出黎推薦. 不過冇禁黎睇

睇live 真心 賭大注一定要睇

半7 買細

11c

好波 快刷到13 14

半3買大
半7買細

夜晚吾太敢睇

賭jc 賠率

賭感覺

天光啦

定律律

男人

12！！！！

莎莉需要幾角！

比賽節奏？ 我淨係覺得好似通常上半少下半多 上半多下半少

嘩咁都有角

夏薇
真人都好正 試過同一架地鐵

yy有冇水

我無買
買唔到 好嬲
所以想佢快刷

我屌你 3碼唔入

頂咁快既 捉左成晚lol棋

你職賭 我局賭

頂
原來係咁

銀河 廢城 fcla
上盤信念

我通常星期五六日每日朝早mark 10場 夜晚多數西淨幾場買

自助餐等緊我地！！

我個lol名型好多多

同埋我好少好少好少玩0.5球以上既盤

Me戒左深盤

力威健身只練xx搵日一齊玩玩

買左啲屎忽野頂心臟
中左先事後

加持！今日有運

馬天尼斯 單刀唔入。

2-1

唔入俾人入 GOALL

2:1

感覺會2:2

補左2:2
咪撚2:3

Ok

其實返工有咩意義 讀書有咩用

布31

3場巴甲就得高士路嗰場唔派係咩玩法？

想買2:3

好似仲有1球

不了
2:3自殺

2:3 70倍

唔晒錢了
輸左$10無入球@4

天主教大學又踢假

補200 2:3先 屌你垃圾波

嘩屌 係咁踢出去 又刷角

-200

I mean 宜家呢個香港

-1

天主教 goal 1:0

2:3 90倍落81倍

反Cup 100倍
All in

15C. 奇妙角球

冇即角 講經咩

岩岩買左3000cashed

一見刷角MODE 買角大又CASHED

yy有365就好

屌 咁都唔比12m 主 on9

Me

14C買14.5大都有0.88

Jc on9

岩岩有2角 半場 一野轟落底

兩隊用生命踢球

冇+0.5角真係冇癮.
馬會驚死輸爆
其實長追+0.5角都爽

極醜惡 阿特岩岩明顯12碼 VAR唔吹

亞特-5.5c real gel

真。。 全格屌 var都唔睇

要過大海了

半一盤仲補2:2
邊有錢贏

2-1 15C FT

星期日 28 哈馬比 (主) 對 希爾星堡 (客)
主 [-1/-1.5] @ 2.02
星期日 38 托盧卡 (主) 對 CF 阿美利加 (客)
客 [0/-0.5] @ 2.00
星期日 39 馬里迪莫 (主) 對 士砵亭 (客)
大 [9.5 個] @ 1.72
星期日 51 阿特蘭大聯 (主) 對 紐約城 (客)
大 [9.5 個] @ 1.78
星期日 55 費城聯 (主) 對 侯斯頓戴拿模 (客)
主 [-1/-1.5] @ 2.04

最後一關, 有全格真係想屌死哈馬比

2:0補飛的 買20k 補左500 2:2 30倍200 90倍cup

回好多飛 費城

係WO. 變左一球盤仲要2.02.. ON9?

Feel 到呢場又係2-1完場

嘩屌 強運 野雞又中6k feel到過關要中晒了

黑撚到 中晒腳

落街食早餐
食完 再屌美職

未必開到上盤tim
廢城 成日玩野
之前 20k 3x1
斷佢
屌佢老母 1:3斬木佬
3球 都係 中場 回傳比人偷波 屌佢老母假波隊

我未呀

咁早起身飲茶？

昨日重注曼成功功

陣間睇岩邊場 講低

又落狗屎 屌你老母咩 冇遮啊

4上到50了
點部署

有咩

呢個勁

唔睇了
一陣9:30 上到4點

我呢邊好撚大

朗隊買唔買好

早

好似冇朗隊 自己睇路 等多20分鐘知

想訓教。。

kt?

真
利對拜果15k 69分鐘9c
屌你老味25分鐘無C

KOMAN同梅拿同RENATO SANCHES係咪食左屎

on9...不了

灣仔

咁早開工？

我屌。。
落撚左街 大雨到仆街 又要返上去拎遮

。。黎左輸仲多 波牌齊輸

今日要收早入機場 有鎖匙咪返去做埋d手尾

屌你 每次都一家贏3家 每人輸1千起碼
我拎去叫雞唔好 天仙局！

咪臭係

玩21點未

水？

港島天都黑晒

準備開電腦

住沙田

where

咁多人沙田

會唔會講啊

九肚山就基本啦

出太陽

戴綠帽1射
jump

屌你老母咩淋到濕9哂就黎停雨

買把遮

嘩屌wa c goal

屌你老母 戈亞斯0:1 jump

屌你老母又斷過關
賭撚咩

廢柴聯 jump

想你了

費城角大已死

嘩. 廢城聯即場讓半球

岩你食？有個40路女同事留低左

認真想問有冇人試過一個人去食自助餐

華斯高都贏波？

唔撚想知
戈亞斯jumped

一